高斯尼真係好慘

好想見到豬腦同佢一齊捧杯

樓下一定有人會話有佢一定冇世界盃

豬蛇 特登唔入波紀念朋友

如果佢係度我諗法國贏得更平淡
唯一漏洞都冇埋

佢搭varane 諗起都覺得好j

仲記得歐國盃佢點樣比條垃圾艾達屈機

有佢正選對住比利時又好大機會輸12碼

14世盃沙高同華拉尼好j d

打一兩場就可以傷出走場

14世盃個中場線硬係無化學作用

我淨係記得普巴卡巴耶

馬度迪 側面好似施素高皮耶

烏姆迪迪唔見得好穩 啲高波都係咁頂輸
係華拉尼carry
k6就算冇正選都值得有份後備拎冠

有佢小組賽出左局啦

後備有Rami做小丑就夠
唔需要一件場上小丑

點都未到rami

大家都係阿狗使不使咁講野？

以迪甘斯過往出人黎講高斯尼應該會正選
可能貪佢有經驗

是其是！非其非！自己人都無情講！

下季K6加P5勁到仆街 bin鳩你c

抵撚死

樓主竟然唔講迪布治？

事實係，佢人生所有大賽去到關鍵時刻就自爆